其實都唔撚洗再問埋D咩點解A紅唔撚過B呢D柒撚到喊既問題啦下話, 係咪唔撚知每個偶像派都有個隱藏數值,決定條友紅唔撚紅

顏值
=POKEMON既個體值
=魔力寶貝既檔次
屬於隱藏數值

全世界所有人一出世都自動加入樣貌協會
但人大左可能會因為某D原因而選擇退出樣貌協會, 例如揀對方既財產放棄理對方既顏值

點解姜逃有咁撚多00打後既支持者姐
咪就係因為果個年齡層未去到要退出樣貌協會既階段囉屌
你搵個顏值同唱功同姜逃差唔撚多既比都冇咁柒呀
你搵D實力派同偶像派已經9唔撚答8
你搵埋八兩金出黎比呀笨

班弱智以為姜逃紅純粹係因為個老細有錢
你試下搵李澤楷投放一樣既資源同資金落八兩金度呀
睇下紅唔撚紅, 睇下得到D咩回報

顏你老母臭